見到班毒撚平時屌鳩大陸又沉迷睇射屌大陸g就好想笑

屌你老母支那塑膠g都鐘意

毒撚睇強國字幕組

愛祖國睇身寸周佳

法官大人

不嬲都係得個講字

吹到國仇家恨又周圍咬其他人唔幫香港人咁

轉過頭又當睇唔到成班友係度捧支那劇接受文化入侵

平時又話支那又劣種又盛

咩係膠G

整容g

其實小說就係完美版本,點解仲要睇劇